大陸汽車股睇唔明

點解廣汽2238賺比上年多仲要跌
東風489賺比上年少仲要升

買龍頭

龍頭上汽香港無上市

2238 苦主+1

你點知D企業數據係真？

睇佢個2018業績
小散戶點知咁多野

業績就等於派彩，好多時派彩前人地已經炒完/落曬注/反映曬
你睇下1055賺少50%都升到癲

呢句野屈，適用於任何情況，但又最冇撚用
你點知_____係真？

ISUZU

就好似內房股咁年年賺大錢

中國企業
10 寫成 1000
vs
美國企業
10 寫成 15

兩個宇：「炒完」